又再有人證明人一藍腦便殘既道理

支爆

唔係腦殘咁簡單

法西斯民族主義禍害人類。

佢唔知個支字點解

人講佢講

多謝Owen Chan提供笑話一則

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手